
\begin{frame}{Die 10 meistgenutzten Passwörter in Deutschland}

  \noindent\makebox[\textwidth][c]{%
    \begin{minipage}{1.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \includegraphics[scale=0.7]{images/passwoerter.png}\\
        \end{figure}
        \note{einfach zu erratende Passwörter\\
        }
    \end{minipage}}
\end{frame}

\begin{frame}{Die 10 meistgenutzten PINs}

  \noindent\makebox[\textwidth][c]{%
    \begin{minipage}{1.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \includegraphics[scale=0.7]{images/pins.png}\\
        \end{figure}
        \note{\textbf{gern genutzt}\\
        Ziffernfolgen\\
        Zahlenmuster auf Ziffernfeld\\
        Jahreszahlen\\
        }
    \end{minipage}}
\end{frame}


\begin{frame}{Beispiel für ein sicheres Passwort}
  \begin{block}{}
  \begin{center}
       \LARGE{Mb2.r5oHf-0t}
  \end{center}
  \note{sichere Passwörter sind schwer zu erraten\\
  und oft schwer zu merken
        }
  \end{block}
  \hfill \footnote{\cite[vgl.][]{posti:passwort}}
\end{frame}